有冇人一開始係因為lihk而開始上高登

高登Web版又慢又肉酸 上都唔想上 出左lihk之後就唔同講法 連尼住萬歲

一開始用maize，之後易crash就轉咗lihk